上山求籤問香港困局

上山求籤問吓觀音香港困局求到上籤
希望靈啦！好人一生平安🙏
希望呢件事真係可以有好嘅結局
唔好再有生命犧牲

第十八籤

上籤。卯宮

籤詩版本一

金烏西墜兔東臨
日夜循環恒古今
僧道得之無不利
工商農士各開心

籤詩版本二

金烏西墜兔東昇
日夜循環至古今
僧道得知無不利
士農工商各從心

此卦陰陽消長之象。凡事遂意之兆也。

解 曰

心中無事。所作有功。如弓上箭。一發當空。

世間的事情將之分為兩類，一者代號稱「陰」，另者代號稱「陽」。此籤代表屬「陰」者開始走揚。

譬如；

以性別而言，女性有利，男性則不利。

追求屬於內在靈性等無形者有利，反之追求屬於金錢、物質等有形者不利

職位屬下層者有利，職位屬首長者不利

其餘依此類推

lm

改朝換代

仲要各行各業皆大歡喜

女性有利喎⋯⋯

孽瘤

林奠(女，下屬，理想we connect)

維尼(男，首長，追求高度集權同財富)

林奠將以下犯上

金烏西墜兔東臨
日夜循環恒古今
僧道得之無不利
工商農士各開心

金烏西墜兔東臨
日夜循環恒古今
僧道得之無不利
工商農士各開心
西環唔再開

世事都被你看透

似係籤文版本二
西環無從

推返上去俾大家睇下

巴最近好嗎？
又2月
記得你上年二月送咗比好多連登仔一份好溫暖嘅禮物

新年快樂 多多新作品

明明係冰冷嘅禮物